[推到完場] 史雲斯 vs 曼聯

Kick Off：19/8 7:30pm

又比梳b開先

留名